幾多對持續愛到幾多歲？

覺得承諾好兒戲
好多講完都係做唔到
真係有真愛

何謂真愛？

你唔係信女人呀?

真心真意愛一個人且不變心，不背叛

承諾係唔會存在 醒下啦

問下c all stars

結咗婚都會各自搵食或者郁啲就離婚
婚姻誓詞隨隨便便就咁背棄
何況婚都未結 真係唔會咁易信

咁如果一啲情侶 夫妻唔愛或唔再愛對方 但都繼續一齊(冇鍾意另一個人 冇出軌行為)。咁算唔算真愛？

咁諗就啱喇

其實承諾真係無意義
講完做到嘅有幾多個？
做唔到嘅又吹佢唔漲
大部分都係信口開河

佢地都唔知

唔算
結婚有誓詞，係永遠愛，唔愛已經係背棄咗對方
新郎／新娘：「我請在座各位見證，我(新郎／新娘姓名)願意以妳／你 (新娘／新郎姓名) 為我合法妻子／丈夫，我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。」

女人信唔會過
搞gay好過啦

好兄弟
早啲抖

聽你話
而家訓
晚安

我可以做到

以為係一生一世 點知

鐘意個陣就個個都係真愛

很多東西畢竟控制不了

世上無童話

唔鍾意就屎都不如

我可以

做hehe都係同樣結果咖叻